澳門：晚上至凌晨掛8號波機會中等至較高

澳門又然

垃圾香港大交合，對8號屁都唔敢放一個

你老味咩